最大個大佬出左，諗唔到個市仲有咩機會跌

行一國一制都爆升
侵侵無晒符
北水無限查克拉流入維穩
無限qe
競選年期間唔開鳩中國波
武肺日日過萬死，股樓日日gogogo
230相對低水

成個連登都睇淡

個市一直有跌，係中共頂撚住。
問題就係，你認為中共有冇可能一個頂曬咁多外資撤走。我相信大部分人都唔覺得，加上而家疫症未完，recover都要一段時間，更何況而家連recover既stage都未到。咁搞法最後一定係陰乾個市。慢慢每日跌少少等你唔覺唔覺，最後睇番幾年再拉埋個timepoint其實可能同暴跌係冇分別

媽咪麵都買跌就知道應該買對家

佢其實好好人

點解唔逆向諗吓而家係託緊市 唔託就會跌?

所以唔好買港股喇！

佢升就得啦 你唔需要理原因架

有冇諗過佢想食左香港呢個市場好耐

不問價入牛，有麵仔幫手

聯繫匯率先係大佬wor

外資反而加倉，可以去check 下

真係 今次我都冇眼睇

成班港散，人地係黎掙錢啊，唔係同你講人權，講人權去左非洲講啦
班有錢人點會放棄香港同大陸市場

我都唔想承認呢個事實
今次共產黨的確係企左係不敗之地
香港維護左10幾年嘅價值咁就冇啦

我覺得呢個係做勢多d，大陸個底根本冇人知係點。同埋而家加倉應該係睇好疫情過後既升覆姐我估?大陸一頂唔順既話，到時係崩盤式下滑，相對上我覺得加倉個risk太大。反而華為呢d國企就應該點都穩定既，呢個就冇咩懸念

我夠覺得會跌啦
但真係有人掃貨，你話大陸托市，我信，但邊到黎額外錢掃貨?
你自己開d圖黎睇，最後都有人大手買貨(唔好同我講msci棍，有d唔關msci都有人掃)

點解唔逆向唸下而家係俾外國投行撤資壓彈弓 撤走晒就升？

同意呀
其實人哋求財㗎咋 真係唔好寄望太多

爆升

今日又爆升

外資邊度有錢賺就去邊 要走佢第一個走